{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090839?place[place_type]=GID&place[gid]=1090839&place[latitude]=33.4509005269&place[longitude]=126.4600272921&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 엔젤 풀빌라"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルは1回につき30,000ウォンで、単独テラスバーベキューは当日現地にて決済可能です。 幼児は4歳以上から基準で1人当たり20,000ウォンであり、乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数の超過は不可能です。 スパは無料で利用可能で、入浴剤は提供されます(個人持参はできません)。 客室ごとに個別プールがあり、四季折々のお湯のご利用は24時間可能で、利用料は100,000ウォンです。 冷水は無料で利用でき、利用時間はチェックインから24:00までです。 水遊び用品の浮き輪、救命胴衣、水鉄砲は現場でお支払いいただけます。 無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 エンジェルプルビラ123棟は基準6名、最大8名まで収容可能で、エンジェルプルビラ120棟は基準6名、最大12名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "1回につき30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金は何歳からですか？",
            "answer": "4歳以上から基準で1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "無料で利用可能で、入浴剤は提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷水の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインから24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "入室できません。"
        },
        {
            "question": "エンジェルプルビラ123棟の収容可能人数は何名ですか？",
            "answer": "基準6名、最大8名まで収容可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 231
    }
}